# Gradiweb

He hecho 2 script, uno para wordpress desconozco parte del codex de wp es por ello que no lo he logrado finalizar, sin embargo anexo un avance y hice algo similar en local para demostrar que sé de php, maquetación.